美國以往有無試過將一個有幾萬人既邪惡組織制裁落鑊？

如題

Isis

ISIS

有，就係Nazi

好多, 近年出名例子: 基地/蓋達/ISIS, 仲有一堆非洲軍閥.

有， 新疆

同埋可以成間企業制裁

以往有Nazi

有
NAZI

啱啱咪有單，310萬人夠唔夠多

伊朗革命衛隊

有料嘅收埋嚟自己用，馮布朗NASA老總幾勁。

美國掌握到310萬人既姓名同身份證號碼？

屠殺羅興亞嘅軍隊

遣返3千多名伊朗高官仔女,前委內瑞拉總統老母並凍結其資金

有1/100 都夠， 冇銀行敢搏，一定自我審查

阿爾蓋達